我宣布，燒味係最難食嘅shakeshake粉

真係好q難食

有陣濃味

真係好撚似珍珍煙肉味薯圈浸味